其實大家諗住 818 係點既 818？

老實講
你要有人數，想一家大細出到黎去 support 818 既
點解一定要有 gear 同 blackbloc?
點解義士當日要話比人知你係義士？
我唔明
除非你同我講目的要係有後續既，fine
但請講明
但我唔會認為咁樣會叫到多人出黎
講完

blackbloc 係保護大家

blackbloc 唔會叫到一家大細出黎
叫條幾歲𡃁仔 blackbloc 係咪？

咁咪普通黑衫

之前出過黎既人已經有CCTV record, 如果唔black bloc更加易秋後，洗濕左個頭嫁啦。

gear可以帶，但唔好上住先一。

［香港人入］8.18 人數好重要，但理性係關鍵

一定要和理非

咁點解係咁叫人 full gear blackbloc
我覺得係趕客

屌blackbloc又唔係a must
唔通真係黑衫先俾你入場咩
到時實有人著其他色㗎啦屌

絕對唔好有後續
集會行街就算

一來已經極危險
二來冇必要

依家變咗國際籌碼
要和理非俾外人睇
更何況共產黨得鳩聞理香港塞咗幾多條路

絶對和理非

純和理非回合
最最最最前嗰班唔出都冇問題
當有幾千人
都係少1%人啫

我就係唔想有後續
但大家 full gear blackbloc 我若果有仔女我真係唔會出黎
大家明唔明

講真又上晒gear 本來諗住帶埋個仔嚟
諗諗吓都係我自己算

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

而家和理非與否
唔係示威者決定
係警察決定
警察想打就打
冇得你避

講係咁講，但佢哋一定會照出囉。

示威會喺高士威
後續都要和理非

我就係好希望前線以市民身份一齊出
不分化
不割蓆
贏一齊贏
輸一齊輸
一個不能少